幻彩匯東涌！

東涌人出黎阿！10點啦！一齊去東薈城嗌啦！
光復香港，時代革命！

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

推

P牌仔推唔郁

Push

入黎幫手推吖!

多謝呂麗巴

推阿！

幫手推阿各位

入到黎既巴打幫手推下

東涌手足幫幫手